今日小妹生日 想同大家一齊唱生日歌

曾經想返黎香港再開演唱會 不過我知有好多人唔歡迎我
仲記得果年換歌休息時我同大家吹水
比人鬧係講廢話

OK

兒登冇人識王菲

請不要哀傷 我會當你是偶像
你要別人憐愛 請安裝一個藥箱

Happy birthday to faye